是支 也是那 是支那 也是垃圾

你邊間教會

好撚好聽 鬼才

你個腦壞左呀

係咪想讀la1 ji1 呢個音

連登仔傳心師

係

你就壞 不知幾啱音

啦之

識唔這識咖你

是支 也是那 是支那 也是喇支

是臭 也是雞 是臭雞 也是麻友

邊間教會呀

救世軍

咩隊就唔講

逢中必反
逢支那必橕

我一顆心 屬於英軍 毛狗搞搞震

毛賊個個係衰人 含撚屌閪最精神
中央三軍 習總加身
黃帝與賤民

ok喎

巴打高質